{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000091691",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(제부도) 솔잎펜션"
    },
    "text": "松の香り溢れる美しい自然の中に位置する松葉ペンションに皆様をご招待します。 当ペンションは済扶島に位置し、自然と素晴らしい景色が眺められるメゾネットタイプの客室を提供しています。 広くてきれいな客室は、快適な宿泊のためにすべての施設が完璧に整っており、客室のすぐ前のテラスではバーベキューをお楽しみいただけます。 さらにペンションでは様々な付帯施設を提供して旅行客に幸せで良い思い出を残しています。 ただし、22時以降に入室される場合は、予めペンションまでご連絡ください。 訪問者のレビューによると、この宿は自然にやさしいバーベキュー場と広くて清潔な宿泊施設が鑑賞できるメゾネットタイプの部屋が特徴です。 炭火が美味しく焼ける炭はもちろん、部屋の状態も清潔で、騒音なく快適に滞在できます。 値段の割に満足度の高い宿として評価されましたが、少し古い面もありますが、親切なホストと一緒に快適な旅を楽しむことができるということです。 また、ペンション内には個別バーベキュー施設も設けられており、炭とグリルの使用料は2名様15,000ウォン、3-5名様20,000ウォン、6名様25,000ウォンです。 しかもコンビニは徒歩5分の距離に位置していて便利な生活ができ、ペンション内にも駐車可能な空間があります。 済扶島海水浴場までは車で5分の距離にあり、海辺での休憩も楽しめます。 松葉ペンションは、皆さんの大切な瞬間をいっぱいに満たすことができる最高の選択です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは済扶島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションの客室はメゾネットタイプであり、自然と美しい景色が眺められます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのような施設が整っていますか？",
            "answer": "ペンションの客室はすべての施設が完璧に整っており、快適な宿泊ができます。"
        },
        {
            "question": "客室の前のテラスでは何が楽しめますか？",
            "answer": "客室の前のテラスではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な付帯施設を提供しており、旅行客に幸せな思い出を残すことができます。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合は何をしなければいけませんか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿の特徴は自然にやさしいバーベキュー場と広くて清潔な宿泊施設が鑑賞できるメゾネットタイプの部屋です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金についてどのような評価がありますか？",
            "answer": "宿泊料金に対しては満足度の高い評価がありますが、少し古い面もあるとされています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には個別バーベキュー施設が設けられており、炭とグリルの使用料があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "周辺には徒歩5分の距離にコンビニがあり、便利な生活ができます。また、ペンション内にも駐車可能な空間があります。"
        },
        {
            "question": "済扶島海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済扶島海水浴場までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどんな瞬間に最適ですか？",
            "answer": "このペンションは大切な瞬間をいっぱいに満たすことができる最高の選択肢です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 514
    }
}